大件事！足以瓦解成場運動！要諗點拆

轉自中環十一少fb

如果真，相信會有一大班中間香港人話收貨，再轉過頭話我哋得寸進尺

我哋犧牲咗咁多義士，結果只係俾佢哋換過個condom?????

黑警條數點計？
雙普選去咗邊？

我哋有一晚時間點樣說服一般市民點解唔收貨！

堅持五大訴求！！！！！

到時就係張建宗清算返警隊嘅時候（？）

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

唔會
因為焦點已經去左成立獨立調查委員會
警黑仲大件事過送中
一日無調查委員會
一日都唔洗旨意會停

未fat check，可信性成疑

香港01即刻出文，話特首辦強烈否認

但大家都應該警惕，如果佢哋迫於無奈出呢招，我哋要點說服啲收貨嘅市民，唔係就好似12年國教撤回後大家留定守嘅爭論。

推

因急病辭世我就信

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

好簡單,
5大訴求(雖然有D死黑警已經唔止5大)已經完成一個
打蛇隨棍上,繼續每星期集會,
迫D死黑警交人!
但就只怕前線兄弟再受傷,雖然我知你地為香港唔會怕,
但作為和理非,真心唔想見到你地有事。

唔信! 無咁好死!

認清事實，咪再下下想靠國際，靠自己！

落台就將警黑既野推到最大
不過條樣成日都唔出黎
市民係咪真係會當佢存在

特首辦算老幾，呢D消息，真都唔使比佢知喇。

冇可能收貨囉
依家成個警黑勾結出晒黎
依單野發大會影響到成個經濟環境
外國投資者既信心
如果唔將佢地落網同改革警隊制度
係平息唔到民意架